ptgf話對我動咗情, 叫我用戶口所有錢買咗個姑池袋訂情

之後就聯絡唔返佢
好擔心我嘅初戀出咗咩事, 可以點做?

無事ge, 電話無電姐

你初戀無事
只係未到

試下打畀佢
話你想用你個名借錢然後再貨金畀佢

佢份人好純品, 驚佢畀壞人呃

發神經

練好幾手撚手小菜，生炒骨主打必識煮

今次唔洗買iphone同食飯啦？

唔會, 我地嘅感情唔係建基於呢啲物質野之上

咁你隻fifa2019仲要唔要架屌